林作保險條team D 女

唔算差

有口罩,個個都係靚女

點解要油黑個名

保護手腳

鍾培生d女除口罩都勁膠

第一張個背景
差啲以為係海富老麥

有冇邊個仲係處

全部40up-.-

你條5毛想點呀 當手足係雞？ 講野尊重下女性啦

你咪係處